如果動畫冇哂垃圾情節會點?

男主入房女角一定係換緊衫
女角一定係話男主 H ,變態
一定有海灘/溫泉情節

clannad

變愛回家

得返幾集

好多都冇
睇少啲輕改動畫啦

冇咗破滅魔劍寫唔到落去

你自己揀埋d垃圾黎睇又要屌人d情節垃圾

會冇人睇

agger

無左d特色仲點出落去?
不如話無埋d無意義定格畫面啦

動畫無福利，人民無性福

垃圾動畫點會冇垃圾情節

變左唔係垃圾

好多動畫都無
定係樓主只係睇肉廢萌後宮？